有無人隻身去外地工作左好多年

外地係指邊度都得
大陸又好 歐美又好

留左係果邊幾耐?
打咩工?
初初係點搵到?
有無打算返香港?

呢個po主要想問真係留係遠方好多年果種
唔係wh短期就返香港

Up到有人答

Up

Upup

日本，來來回回十多年

我都想離開香港

Working visa

working visa可以賴死攞埋身分證？

我無打算移民

垃圾
不思進取

諗緊辦法 有無可能拎到working visa

機票食宿都係問題之一

五六年都係外國
有韓日、中亞及歐洲
返到嚟係有少少脫節
心態都係搵快錢 想早啲退休

每次一轉一個appointment(通常second去JV)
我就會將前一份工嘅allowance入晒落去base salary
係咁賺得夠快 諗住可以早啲退休

偶像 好勇